# Translations template for barbican.
# Copyright (C) 2015 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the barbican project.
#
# Translators:
# DuanXin <1145833162@qq.com>, 2015
# Andreas Jaeger <jaegerandi@gmail.com>, 2016. #zanata
# Jiong Liu <liujiong@gohighsec.com>, 2016. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: barbican 3.0.0.0b3.dev1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://bugs.launchpad.net/openstack-i18n/\n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-17 22:54+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-11 10:21+0000\n"
"Last-Translator: Jiong Liu <liujiong@gohighsec.com>\n"
"Language: zh-CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.0\n"
"X-Generator: Zanata 3.7.3\n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"

msgid "Auto-creating barbican registry DB"
msgstr "自动创建 barbican 注册表数据库"

msgid "Barbican app created and initialized"
msgstr "barbican应用已创建和初始化"

#, python-format
msgid "Completed worker task (post-commit): '%s'"
msgstr "完成worker任务（post-commit）:'%s'"

#, python-format
msgid "Completed worker task: '%s'"
msgstr "完成worker任务：'%s'"

#, python-format
msgid "Created a consumer for project: %s"
msgstr "为项目：%s创建消费者"

#, python-format
msgid "Created a container for project: %s"
msgstr "为项目：%s创建容器"

#, python-format
msgid "Created a container secret for project: %s"
msgstr "为项目：%s创建一个容器秘密"

#, python-format
msgid "Created a secret for project: %s"
msgstr "为项目：%s创建一个秘密"

#, python-format
msgid "Created a sub CA for project: %s"
msgstr "为项目：%s创建子CA"

msgid "Delete Project Quotas"
msgstr "删除项目配额"

msgid "Delete Project Quotas - Project not found"
msgstr "删除项目配额-项目未找到"

#, python-format
msgid "Deleted CA for project: %s"
msgstr "从项目：%s中删除CA"

#, python-format
msgid "Deleted a consumer for project: %s"
msgstr "从项目：%s中删除消费者"

#, python-format
msgid "Deleted container for project: %s"
msgstr "从项目：%s中删除容器"

#, python-format
msgid "Deleted container secret for project: %s"
msgstr "从项目：%s中删除容器秘密"

#, python-format
msgid "Deleted secret for project: %s"
msgstr "从项目：%s中删除秘密"

#, python-format
msgid ""
"Done processing '%(total)s' tasks, will check again in '%(next)s' seconds."
msgstr "'%(total)s'个任务处理完成，在'%(next)s'秒之后再次检查。"

msgid "Going to use TLS1.2..."
msgstr "即将使用TLS1.2..."

msgid "Halting the TaskServer"
msgstr "停止任务服务器"

msgid "Invalid data read from expiration file"
msgstr "预留文件中读取到无效的数据"

msgid "Invoking cancel_certificate_request()"
msgstr "调用 cancel_certificate_request()"

msgid "Invoking check_certificate_status()"
msgstr "调用 check_certificate_status()"

msgid "Invoking issue_certificate_request()"
msgstr "调用 issue_certificate_request()"

msgid "Invoking modify_certificate_request()"
msgstr "调用 modify_certificate_request()"

msgid "Invoking notify_ca_is_unavailable()"
msgstr "调用 notify_ca_is_unavailable()"

msgid "Invoking notify_certificate_is_ready()"
msgstr "调用 notify_certificate_is_ready()"

#, python-format
msgid ""
"No action is needed as there are no Barbican resources present for Keystone "
"project_id=%s"
msgstr "没有需要的行动因为没有 Barbican 资源来提供给id=%s的Keystone项目"

msgid "Not auto-creating barbican registry DB"
msgstr "没有自动创建 barbican 注册表数据库"

msgid "Processed request"
msgstr "处理请求"

#, python-format
msgid ""
"Processing check certificate status on order: order ID is '%(order)s' and "
"request ID is '%(request)s'"
msgstr ""
"处理order的证书状态检查任务：order id是'%(order)s'，请求id是'%(request)s'"

msgid "Processing scheduled retry tasks:"
msgstr "处理调度重试任务："

#, python-format
msgid ""
"Processing type order:  order ID is '%(order)s' and request ID is "
"'%(request)s'"
msgstr "处理类型order：order id是'%(order)s'，请求id是'%(request)s'"

#, python-format
msgid ""
"Processing update order: order ID is '%(order)s' and request ID is "
"'%(request)s'"
msgstr "处理更新order：order id是'%(order)s'，请求id是'%(request)s'"

msgid "Put Project Quotas"
msgstr "更新项目配额"

#, python-format
msgid "Retrieved a consumer for project: %s"
msgstr "从项目：%s中检索消费者"

#, python-format
msgid "Retrieved a consumer list for project: %s"
msgstr "从项目：%s中检索消费者列表"

#, python-format
msgid "Retrieved container for project: %s"
msgstr "从项目：%s中检索容器"

#, python-format
msgid "Retrieved container list for project: %s"
msgstr "从项目：%s中检索容器列表"

#, python-format
msgid "Retrieved secret list for project: %s"
msgstr "检索项目：%s的秘密列表"

#, python-format
msgid "Retrieved secret metadata for project: %s"
msgstr "检索项目：%s的秘密元数据"

#, python-format
msgid "Retrieved secret payload for project: %s"
msgstr "检索项目：%s的秘密的内容"

#, python-format
msgid "Scheduled RPC method for retry: '%s'"
msgstr "重试：'%s'的调度RPC方法"

msgid "Starting the TaskServer"
msgstr "启动任务服务器"

msgid "Sub-CA already deleted"
msgstr "子CA已经删除"

msgid "Sub-CAs are enabled by Dogtag server"
msgstr "子CA已被Dogtag服务激活"

msgid "Sub-CAs are not enabled by Dogtag server"
msgstr "子CA未被Dogtag服务激活"

msgid "Sub-CAs are not supported by Dogtag client"
msgstr "Dogtag客户端不支持子CA"

msgid "Sub-CAs are not supported by Dogtag server"
msgstr "Dogtag服务不支持子CA"

#, python-format
msgid ""
"Successfully completed Barbican resources cleanup for Keystone project_id=%s"
msgstr "成功完成Barbican 资源，为id=%s的Keystone项目清理"

#, python-format
msgid ""
"Successfully handled Keystone event, project_id=%(project_id)s, event "
"resource=%(resource)s, event operation=%(operation)s"
msgstr ""
"成功处理Keystone事件，项目id=%(project_id)s，事件资源=%(resource)s，事件操作="
"%(operation)s"

#, python-format
msgid "Task '%s' did not have to be retried"
msgstr "任务'%s'不必重试"

msgid ""
"The nss_db_path provided already exists, so the database is assumed to be "
"already set up."
msgstr "nss_db_path参数已经存在，因此数据库应该已经设置完毕。"

#, python-format
msgid "Updated secret for project: %s"
msgstr "更新项目：%s的秘密"

msgid "Updating schema to latest version"
msgstr "最新版本更新模式"
